這世上不可能會有不嘗敗績的選手。一流的選手，會盡全力讓自己快速的重新振作起來，而敗者則會一直躺在球場上。

醫護罷工的確未如理想，但我地有冇決心繼續行落去？

放棄就輸

堅持

大家要行落去